支持警察唔戴委任証 無number

晚安 請分享

〔荀工〕今日沙田新城市臨演價錢
拎盾牌 $800
企前線 $1000
扮拎住支槍 $3000
喺商場跳落黎（扮都得） $20000
被示威者圍毆 $60000
斷手指 $100000
俾人打死左 $500000安家費，可以埋係浩園

下次有意行動，可聯絡2866 7700盧先生